好想同佢慶祝生日，但我依家咩身份都唔係

照講

淨係講聲生日快樂